和你宵用展覽形式又有冇得諗?

展覽形式, 現場確認有冇貨, 同即場只進行登記留貨, 之後收付款自行用轉數快, 之後特定地方以CAP 圖作交收, 又得唔得?

重點唔係形式，係政府有心搞你，搵堆綠曱由黎踩場，你都搞唔掂

（新方向）文宣用作包裝銷售

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得啱呀

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨而且佢都係寫捐612呢d大路，不如自己捐咗佢算，咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊